教大自資dse狗

17分報咗教大自資 通識
有冇其他同路人？
報Asso Hd又好似好唔上唔落

有冇Ching識人讀Edu自資？
住長洲會唔會Reg唔到hall

Ied sf reg hall 會排後d

自資 通識
走啦...讀ASSO仲好呀...

讀asso好過啦